機場阿嬸最後點樣？

有冇俾保安趕走 點了事

喺度典下典下

俾人類遺棄

好似仲未上到班機

變了阿婆

傳聞話因航畀佢坐下班機
(好似係)